# Moex task



## Поставленные задачи

- выкачать код проекта (язык проекта не принципиально, будет плюсом есть .Net Core)
- собрать проект в сборочном образе
- запустить тестирование проекта
- поместить собранный проект в docker-образ (не тот который для сборки а упрощенный который требуется для запуска и работы проекта)
- положить артефакт сборки проекта и docker образ во внешнее хранилище
- отправить webhook во внешнюю систему о результате завершения работы

## Описание решения поставленных задач

- Был взят шаблон проекта asp.net 6.0 
- Для сборки проекта использовался этап **build** в файле .gitlab-ci.yml
- Собранный проект помещен в docker-образ, этап **dockerimage**
- Докер образ отправлен в **Yandex Container Registry**, артефакт сборки в **Yandex Object Storage**
- Реализован пример испольвания вебхука с внешней системой (Telegram Bot), этапы **success**, **error**
